衲Dee係橫跨幾登嘅長生樹，要珍惜

食屎狗一隻

聽人講佢腳癱咗先會成日訓係床上出埋啲膠post

衲dee去黎緊1 月去靖國參拜, 同日有咩活動推介?

遊就館?